點解楂Tesla 既司機特別仆街？

十架t車九架仆街黎 同dc9有得爭馬路炸彈王

扭力大
黎得快

人地放你星

驚險系列：假日TESLA一出紅隧就想製造交通意外，希望巴士乘客無事啦（轉載）UF 4347

utube求其搵條車cam片都已經見到tesla大名

好多根本揸唔慣大車
仲要扭力咁大
結果

搵食車係辣d

以為自己揸緊911

Teslun的自 白

左穿右插 亂鳩咁嚟

做乜撚